南韓天圍TWICE再次爆出專輯銷量造假嫌疑

乜撚嘢天圍呀？你住天水圍㗎？

打錯字姐 推

圍=團* SORRY

拉

銷量天團比IZONE砌低 所以回購

推

算啦blackpink 1.2m 無可能贏
少時日專970k Twice都未贏過

KPOP唔應該比JYP哩D毒瘤搞到咁

sm pr出手轉移視線

JYP造假被發現 又作野屈PCY

少時日專唔係攞過百萬唱片咩 唔通我記錯

天團唔會做啲咁嘅嘢 拉

我JYP家族飯 原本都唔信...但事實就係眼前

係 wiki係咁寫 但有啲地方寫970k+

肯定係sm 粉見pcy 俾人爆想轉移視線屈我地t 寶

我覺得IRENE事件係導火線

造假我都對你死心塌地

彩英係冇造假 係真係咁樣衰

又幫sm轉移視線

TWICE造假POST開先過PCY

似jooe

俾人兇兩句熬左
導哥變左好多

導哥哥一向都係行親民路線